［即時風向］罷工完了 輸咗 醫護諗緊乜

初初醫護罷工就出晒文力撐醫護
仲大大聲叫人唔比當佢地係Condom

依家人地真係成為Condom啦
係比連登仔做完即棄啊
秋後算帳仲快過HA

人地話晒都係6月黎全港第一次有組織有規模嘅罷工
矛頭唔該對準番政權
準備下一波攻勢

醫護手足可接受 不完美 可改善
尊重罷工醫護所有決定
感謝你地成為罷工先驅
香港人 10/2 罷工接力

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事